有無人成日覺得唔夠氣

一日起碼有幾次會覺得自己抖唔到氣
會突然好留意自己呼吸 然後覺得好唔夠氣
一唔夠氣就會抖大氣 越抖就越唔夠氣 好辛苦
就算普通屙尿行路都有呢種感覺
有無人知咩事

我都會

打得飛機多

我成日都係咁 之後就會搏命深呼吸 成日俾啲friend投訴話我呼吸聲好大 我心諗我都唔想

通常樣衰既人先係咁

成日要手動呼吸

有冇睇過醫生

虧？

轉天氣咪氣管收縮

以前睇過中醫 脾腎虛 成日手腳凍 唔知關唔關事

一年四季都係咁

我都會咁
有時唔覺意過度換氣
越吸越覺得抖唔到氣就死
其實應該呼番啲氣出嚟
一來身體差二來心理因素
要多啲注意健康

做吓運動啦～行多幾步路都唔使抖大氣

都做幾多運動 但都係咁

我都係

以前都覺得會咁
但逼自己每星期做兩次運動
半年後覺得好有改善

每日含一兩塊參片，eg 高麗參，可能你係氣血不足，最好就搵中醫調理下，做太劇烈運動反而仲傷

利申：有屋企人都係成日覺得唔夠氣

一來啦
二來就係鼻敏感鼻水倒流 變左啖卡住係喉嚨影響呼吸

姐係唔可以打波？

我個個星期都有運動都係咁

最好少d啦，身子弱既時候應該要休息多d，
就好似你傷風感冒既時候，醫生都唔會建議你做劇烈運動一樣

不過當然唔係叫你坐係度唔郁啦

push

你呢啲叫驚恐症。越留意情況會越壞。呢個時間應該搵啲嘢黎分散注意力。

你留意下會唔會係panic attack, 我成日都係咁
但慣左知道無野, 愈想吸得快果陣要迫自己吸番慢D, 吸得快會過度換氣心跳加速仲辛苦

手動呼吸+手動眨眼+手動吞口水

咩係驚恐症

係咪上面位巴打講既驚恐症

我都係咁，成日好似抖唔順氣，諗緊會唔會係鼻腔有啲問題

冇事嘅，可能係哮喘。去睇睇醫生啦。

應該唔係哮喘 我細個有哮喘唔係咁

一睇到呢個post 我都要手動呼吸 其實應該係心理病黎

打少啲飛機
趁天氣涼做下運動啦

但一出街返工搭地鐵 d女著熱褲著到好短 有d ol坐係到玩腳
點忍

類似哮喘，支氣管炎

係過度換氣症後群，我之前都係咁
試下搵野轉移自己注意力，會正常返

直接問佢幾錢q

係會正常番 但成日都會有呢個問題

鼻竇炎

以前有過 但好似好番了

我都係成日覺得抖氣唔順
做運動更加唔順 係咁咳

有次睇醫生問埋 佢聽左我個肺話 好清喎
不過都開返放鬆氣管既抗敏藥

之後就冇事

冇好過丫

咁依家點

都係周不時覺得透氣唔順同埋做運動唔夠氣係咁咳
但睇醫生都冇用

其實呢個問題係壓力所引起

會啊 每逢考試前 都會唔夠氣
我諗似壓力問題

又可能關事 每次project present都有少少
但有時係街都會無啦啦抖唔到氣又點解